可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》01.01.2020

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴 30.12.2019

順手幫推下啦
兩個都係月尾deadline

自推

簽左 推

Push

再推

快啲簽啦

done

Done bro

搞掂，出力推

推

原來之前簽過
今次真係勁簡單
半分鐘都無就搞掂

係呀，基本上係登入左就簽完

唔記得咗
係咪禁個制 打帳密
禁個信封icon嘅button就得？

done and push

要之鋒同kol 吹雞先有用

幫手推

今晚番去twitter share

點?

係咪吹雞?

盡做做

Share

見post 者請推下個post

Pish

要有人吹雞先有用

幫手上twitter share

你搵gphone吹雞
得番十日唔夠時間的

推推推推推

push

pish

推多下

求下你地簽啦

食飽飯又推

其實有冇用
之前嗰個G Phone吹雞所以簽咗

幫推

tui

---------------------
香港獨立，唯一出路

推呢個？

自推

---------------------
香港獨立，唯一出路

-----------------
香港獨立，唯一出路

推

香港獨立 唯一出路！

推呀

香港獨立！

用番上次個log in好方便
得好少人簽咋
快啲簽呀[url][/url]

推佢老母

第二個其實都好重要

------

香港獨立 唯一出路

無人理，繼續推

香港獨立，唯一岀路

signed

幫推

------

香港獨立 唯一出路

习曱甴求大家簽啦

簽名

推

---------------
香港獨立 唯一出路

(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2) 美國白宮，凍結奶共企業資產

(3) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

(4) 美國白宮，將習大大個女送中

(5) 日本《香港人權與民主法案》

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

(7）德國人權法全球馬格尼茨基法案

附教學

(8）德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 30.12.2019

幫手share

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

無人簽?

推

----------------
香港獨立 唯一出路

唔簽喇

Bump

Tui

依家先見到98731依條
推撚爆依個post先

已簽 推

簽呀

Do it Do it

拉

P 牌推唔郁

signed 推

推

--------
香港獨立 唯一出路

3400

推呀 三千人

推

---------
香港獨立 唯一出路

個日期調轉咗
第1 deadline係12月30
第2個先係1月1
第一個就夠五萬人了，第二個就差成4萬人

幫下搞exhibition既手足

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同一次講座，亦協辦咗一個sharing session，近期亦同其他歐洲城市聯絡緊，希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，團結國際力量。經過三次展覽之後，我們團隊經已山窮水盡，所以希望透過眾籌籌集經費，繼續 [和你展]。下一階段我們打算到比利時、丹麥，我哋亦已同烏克蘭當地聯絡，希望响寒冬凜烈嘅十二月或一月直達基輔，同五年前烏克蘭革命人民接觸，連結國際民運陣線。

我哋今次眾籌目標係三萬歐元，折合大約為港幣二十六萬五千元，用作未來幾個月再舉辦展覧同講座嘅開支。巡迴展覧結束之後如有任何剩餘資金，將會全數捐贈星火同盟。

希望各位手足可以幫忙，課一課金，亦可以幫忙share，感謝大家。

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

我哋團隊facebook page :